其實YOUTUBE死機會唔會係因為我搞到咁

今朝6點開始上youtube上左好耐
會唔會係因為我上太耐搞到youtube壞左
對唔住大家

切柒謝罪啦 對唔住有咩用

依家關左youtube俾佢cooldown下
我唔熟電腦都知有樣野叫過熱

原來電子野開得耐會壞係真

Ok 報左警

原來係你條死鏟

我朝早用緊都好慢 仲諗緊邊條仆街霸住條線

cooldown完真係用得番

上得多YouTube 會發熱 撒d凍水就無事